天寒地凍 點知爆水渠全邨冇得沖涼係咩玩法

有冇同病相憐嘅太平邨人士

樓下d水奶白色

巴打都係太平呀？我諗緊拎唔拎煲落去排水車

點解唔一早去保榮沖

啱啱返到屋企話諗住沖涼暖身啫，7度呀依家!

放棄啦 好似聽朝整完 訓醒有得沖

返工啲人真係唔知點算我會等到聽朝

嘩我以為我今朝冇水刷牙洗面洗頭已經慘，估唔到有人仲慘過我 冇得沖下下就住又真係幾唔方便嘅

咁凍唔好沖喇

咪臭系!如果屎塔啲水係熱嘅，我會忍唔住係度沖算數

我試過喺外國冬天屋企停咗三日電冇暖氣冇暖水
室溫大概零下4~5度左右沖咗個冰水涼

沖身逐少逐少適應就無問題 最緊要係要keep住個人郁逼個心keep住跳
最辛苦係洗頭，果時我留長頭髮基本上對手會有種俾刀割嘅感覺
不過沖完會完全唔覺得外面凍

凍撚到仲要無水沖

真利害，不過依家個水喉連凍水都冇

唯有抱住隻狗取暖

天寒地涷 都好過夏天30度 成身臭汗 無得沖涼

我住元朗, 又係岩岩樓下爆水喉
而家全個屋宛無得沖涼

夏天我都用綿被啦，未驚過

有冇打算等

平治樓

凍撚死隻狗

同隔離鄰舍夾錢去酒店涼啦

諗住去朋友到沖算

隻狗啲毛長過紅隧，應該唔驚，不過唔知點解佢係咁推開我，好傷心

上水邊有酒店呀，咁偏

有朋友真好我啲朋友冇個住上水

北區依D垃圾地方真係狗都唔屌

落街買

唔洗頭嘅就住用兩支應該夠

實唔夠啦咁多人，打住機等啦

你太臭佢頂唔順

買夠一箱

我個朋友住村屋, 用儲水式個D,
佢用哂D熱水

臭親佢真係唔好意思

儲水式真係好慘，換唔到咩?

上水酒店係上水廣場隔離，有時租可以去沖涼。

凍先至唔洗沖

老母去fd屋企沖 順便裝左2桶水返屋企😂

咁都有
不過啱啱一滴滴滴咗碗水煲甜水食

咁多人住太平

唔沖周身唔舒服咁

樓下 D 撚頭都唔係開工既
企埋係度吹水咁款

大把啦
我都係起身先知無水

照返工啦啲人唔知嘅

琴晚2點幾沖沖下涼...
冇啦啦洗洗下個身冇水
之後條喉巨響, 嚇撚死我

沖沖吓無水慘過收工無得沖

垃圾公屋仔仲咁高要求

好彩冇落洗頭水住
如果成頭泡個時冇水真係最撚戇鳩

之前試過一次, 即刻用毛巾包住個頭,
再死出去買水沖乾淨就算, 真係㭍到喊

見到個post名已經知係咩邨
平靜樓

平易
好似仲未有水